真心答，巴打嘅你地，射完咗精之後，會點處理d精？

我先，抹係大脾，懶得用紙巾。

炒滑蛋

用手抹啲精之後洗手

敷面

巴打 識貨

咪叫條女舐乾淨佢囉

儲埋幾日一次過飲

食壽司

躿落街

塞返入睪丸

自己食返

射落口

沖出大海

叫樓主食撚哂佢